毋忘612黑警施暴，615義士以死明志

血債未償
血債血償
五大訴求
缺一不可

唔可以忘記，繼續抗爭

唔通你地想烈士含恨九泉?
抗爭不止
流水不息

pish

毋忘義士

大家唔可以忘記港共既血債同埋暴政

不敢忘記，不能忘記

淚痕抹乾 亡魂沒有被忘
猶如在我心一起抵抗這境況

推

[極重要!!!!]大埔飲飲食食交通攻略[附自制地圖]

推呀 點解無人將黑警 惡行整合 任何形式嘅檔案gif 片圖 數據
最好係片或者gif 將月佢哋兇狠嘅一面放出嚟 激起更多人出嚟 搵人整合 放出嚟呀 搵個專post
打女人 非禮 狂毆嗰啲片 拎晒出嚟

612大力用盾鋤女人gif召喚

唔只召喚 係要整合 全部都要有 大家集合 要每日都推 每日都loop 上熱門 呢個先係重點